［警號］發覺cctvb成日8:30狂sell數碼幣，今日講到明可以取代美元

香港推數碼幣可能比大家想像中快

Ref
內地研法定數碼貨幣 四大行正內部測試數碼賬戶

後生唔信你政府，廢老要有野揸手先安落

都幾難推到